想問下如果發現左一隻衣魚

但尋晚已經殺左
屋企其他地邊會唔會都有架？

毒撚開post冇人理。。。

與其做多餘嘢，不如乜都唔好做